今晚如果多蒙特作客贏哈化柏林 抽五位巴打派100

如題！

lm

Lm

燈

同路 lm

求祝福

1-0 各位想收錢 幫下手打氣

LM

屌佢老尾 反cup 呀

如果cup到抽多5位派100。唔好lm咁簡單 幫手集氣

留名

走數post 希望多仔千其唔好贏到

lm！！

2:2緊，加油

派得

屌你老尾多仔唔好咁啦 嗌撚到我死啦

lm了

巴打同路 我嗌到就喊真係吊

咁撚7多機會唔撚把握 至少入4-5球 要我嗌撚到補時最後一分鐘

多謝大佬

求派

我幾兜野架 差佢渣屌

多謝

多謝哂巴打咁燈我多

我

lm派得

事後孔明 out until #50聽日用電腦抽 今晚係咁多多謝各位

樓主派我 我係3樓

等你

聽日既幾點抽?

我了

50抽5位

50個抽5位 fatfat了

lm走數

多謝巴打我琴晚差啲瀨屎

Me

On

push

等樓主

我都話樓主走數嫁啦

走數撚

樓主走數死全家+今生下世賭錢都一蚊不嬴

你邊句講過樓主走數呀

#10 #24 #19 #9 #43 留名比tg

樓主如果最尾冇人留tg
會唔會再抽

抽3樓

第2個lm唔中

Llllllm

Me #19 謝樓豬